★FF 如果支那再來一次文化大革命，香港樓價會唔會跌？

全部

大陸人走晒落黎 你覺得會貴左定平左

好多人會話支那佬會走來香港，樓價更高，但唔好忘記，香港已不是英國統治了

但香港已不是英治，唔同1949年

而家大陸鬥緊韓國車，呢個文化好快帶嚟香港，每日多過150人落嚟

因為唔喺所有人都有外國護照, 比起大陸香港點都安全啲, 所以香港會喺資金中轉站, 應該會先急升再急跌

冇英國睇住，唔覺有乜安全

實行宵禁再配給日常用品
有錢人如常生活

未革命已經走左一半領導層，然後有錢嘅就去歐美，中上嘅去香港，窮嘅就留係中國困獸鬥

點睇香港樓價都應該會暴升

如果真喺咁唔安全, 望北樓就唔會仲有咁多落難富豪

革埋香港先有得跌，不過到時你都唔會想係香港住了。

到時我會好麻煩

港共同港英
係時候換下邏輯
港柒要用中國邏輯

我敢講香港樓價實升到嚗嚗聲

點解唔會革埋香港呢？
反而係邊到有錢就邊到俾人革
話就話叫革命，其實同強盜都咩分別。
香港應該係咁先

lm

X2